最喜愛的鹿品種+鹿角類型 !

有什麼感想？最喜歡哪個品種？

一陣又會有人入嚟屌你 下次最好cut埋下面d字

含住拋精？